日本有小丸子，香港改個名叫牛丸有咩問題？

好撚好笑

會噴尿咪叫牛丸。。。

溝埋做瀨尿小牛丸子啊笨